大定平時唔係屌開人地唔backup咩，今次有人backup又屌？

有自拍片流出冇人backup自己冇得睇就屌
有人肯backup啦，不過係backup牙達d野又屌
究竟你地想點呀
backup定唔backup呀

Ching ho ball!